正常一舊雲點會咁，係咁有野爆左？

朋友send黎
今日的